聽日有件事絕對要記得

利申借ac

就喺黎明行動Week2

熱門得幾個post講 但喺其實聽日嘅文宣好少
而且文宣內容要講清楚要做咩 因為依個行動唔只連登仔女參加
可能有啲外人想幫手 但唔知要做咩
就算唔參加 有啲人可能都想知我地做緊咩嘢

黎明來到 要光復這香港

以後統一叫黎明行動算啦，日日唔同名為乜

推

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

大家幫手推下 行動po黎架

人地港豬6點出門啦

喺窩 我等陣去改翻張文宣

幫你推

thx巴打

文宣推

[長期置頂] 17/11 願祢榮光歸香港 + 東歐巨變30周年集會

今個禮拜要比上個禮拜更進步

6點半至7點
準時到達黨鐵站
7點至11點
進行塞鐵
包括按動緊急停車制/開緊急逃生車門/擋車門
唔夠膽就掩護塞鐵手足
見到有藍絲廢老搞事就過去圍攻聲援手足
11點至12點
食lunch
12點至4點
參與各區和你lunch 如果去到中環就盡量揸中環呢個大春袋
前線手足行動時戴口罩作背景支援
做街坊哨提醒手足仼何突發情況
開遮俾前線手足換衫/行動
完場時留意是否所有blackbloc手足都換曬衫同離開先好離場
4點至7點
留意自己區既tg grp消息 參與各區隨機開花
同上
黎明行動好重要
希望和理非可以積極參與

Push

推 絲打講得好詳盡

諗起都興奮

香港早晨 香港加油

推呀

絲打好波

推啊

推爆佢

大家有無咩塞鐵攻略 唔洗同班廢老正面衝突

６點大把人出左啦傻鳩

push

咁就五點半起身囉
btw 多謝推文

扮跌嘢

星期一至五必做的事

講就叻，做到咩？ 上星期４５都無人塞

做都未做就屌人

關於星期一至六嘅名

但我覺得6點起身既係小數為返工而超級早起既人 反而我覺得6點半集到人 6點9開始做野就已經夠
太早未必集到咁多手足? 大家唔統一集合時間 早出黎見無人又返去訓教 遲出既人又發現無人又返去訓 最後咩都做唔到

繼續

推 政府最驚

做到 1，2，3 都唔錯啦。日日 5 點幾起身，唔係易架。

咁都好 六點半中位數

g持

Lm

[黎明行動] 低風險塞黨鐵車門神器--泡棉雙面膠紙

Pish

PISH

Share埋出去facebook
fb呢個戰場其實好重要

星期2 fg interview
不過會幫手塞埋自己實行去到就去去唔到就算
利申上個禮拜全勸

有 我有去fb貼文宣然後自己like番自己

聽日早啲見

巴打加油

721831101111

Tui

p

聽日早D起身

今晚早訓 聽日早起鳥

媽 好毒啊

甴近平

卌

全民抗氧化 抵抗二噁英

小弟乃健康撚
如果用幅射比喻二噁英嘅毒性＋入侵性
而且係高致癌物
可以推斷佢係一種強力氧化物 自由基/入到身體令自由基不斷入到黎搞破壞
人體比自由基氧化嚴重其中一個結果係致癌

因此用
幅射預防碘-131可以靠食碘片抗131幅射粒子入侵
二噁英可以靠大家全世界食抗氧化物：
各大營養產品 藥房
入面包含不同種類嘅維他命 薑黃 大蒜素 Q10 均係有效嘅抗氧化物‼️

全民健康撚 一齊食得健康
我唔理你食生果定健康產品
食左先 我要地長命贏共匪

唔明可以問我 識嘅全部教大家

My TG

My健康channel

My健康討論區

我見有個巴打用厚到2cm 又大塊既貼都照關到 其實係咪d膠紙太淋?

無辦法 要推上D張文宣比多D人睇到

早睡早起好習慣

期待你地塞到我 幾日６點出門都返到公司

今個星期未必咁容易
佢有接駁巴士 有船
總之盡做 唔好輕敵

光復香港 時代革命

Leon Lai

就好似星期一至五咁

你都唔幫手塞仲屌人塞唔好

See u all tmr morning !!

今晚早啲瞓！

yes, be humble

巴打 可唔可以整返張A4 size既文宣 依張print出黎會cut邊

我去try try

Pushhhhh

推推推

！！

行動po必須推

推。

(下星期區選，點解無區選post上熱門)區選係抗爭運動的民意公投，唔該聚焦這一刻最重要的區選
今次，區選好重要，係抗爭運動的民意公投。
政府好明顯改變左策略，我地都一定要盡快改變策略先得。

好嘢，又唔洗返工

幾時有破𥌓行動

［文宣］11.18 黎明行動 2.0

推爆

黎明行動！休息完喇

文獻

繼續搵

好似有D怪怪地

星期一至五唔同名

你以為塞路係政府春袋？ 搞鳩窮人 冇車既人 政府 稅局 運作如常

星期一：黎明
星期二：破曉
星期三：晨曦
星期四：曙光
星期五：旭日

可以keep住每個禮拜用

上熱門啊

其實真喺好有象徵性

推
爸絲覺醒

tui

幫推

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

推 曱近平

唔贊成七點，方便人返工，哦，OK！

咁可以早D 六點半

推 手足要印出黎 痴出街啊

A4 Size

推
聽朝一早起身塞鐵

和你suck

聽日一定要出

出爆佢 班廢老咁鍾意執垃圾 俾佢慢慢執

搞鳩其他人 叫針對政權？ does the government care ?

第時歷史一定會考

經濟 我知你好驚

大佬 知唔知咩係隔山打牛？
令人返唔到工 加埋合理文宣解釋 人民會嬲政府唔做野 多過示威者

唔想返工

曱近平

想班死班二零後咩

推呀！

請列出2019年, 香港學運最終以甚麼活動推倒港共政權, 試順序列出它們的五個行動代號

大大力渣佢春袋

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

答案：黎明行動,按星期一至五分別以黎明,破曉,晨曦,曙光及旭日作行動代號

要人

幫手推

改埋壓榨，唔係榨壓

甴近平

警甴

出黎啦

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

唔知做咩就自己早d起身塞鐵先 唔使早隊聚人
每人扮野頂一兩下門 集腋成裘

你同啲弱智一樣，又唔同名既？

小心便衣，有實彈，be water
可能 popo 冇阻人，意圖民意逆轉，
唔好加碼，裝修、雞尾酒、狗舍

今晚集會見
聽日朝早見

推行動post

Push! 但勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

少咗班學生
學生哥都係七點出門口 可以塞最早一批

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

黎明來到

黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！

今日由佢拆，聽朝塞反爆

pushhh

黎明行動 13.2.2

想多啲人參與唔同行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

習近平甴近平

推推

Agger
政府根本理撚得市民死even藍屍
做文職嘅繼續home office,藍領停工又冇施壓效果
所謂被罷工根本做唔到,只係搞亂咗路面交通
有好多人搭車係要睇醫生/有其他急事
依家變咗打唔到boss搵咗弱者黎發洩

為咗聚人，左等右等，搞得嚟都天光。

似係匡智晨曦學校嘅試卷喎。係咪你係度讀呀？

【法律撚請入】基本法第十八條=出動老解無違反憲法？

幫幫文宣組

七點太遲 港豬6點半返緊工

我要真普選

聽日停課 大家要更努力

早啲啦，啲港豬早咗返工

警世: 二噁英禍港，中央冷氣中晒!!

721 831 101

真，就算巴絲真係唔敢幫手塞，你地既出現絕對係有用，當有藍絲廢老想嘈/打架果陣 你地係現場幫口又好幫手又好 個氣勢差好遠 亦保護到幫手塞既巴絲

人多好辦事

早起呀

推呀 大家落街派下文宣啦

天氣乾燥 搭車大家飲多d水呀
不過要小心唔妹倒瀉

pp

推 p牌推唔到嫁

up

如果聽日無效，禮拜二就可以正常生活

pish

辛苦哂所有手足

我要罷工！

係。。。

其實從我所見 民意因為塞路而急速逆轉緊

長期做落去咪應驗淋病句 enemy of the people lor

推
不忘救POLY手足 !

撚

黎明行動

推！

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

要推

Ah

咁要諗埋星期六日，就可以出個抗爭版日歷

咁咪要智取囉，唔好塞鐵。

請留意，連登黑色五毛警告現正生效
請勿被五毛帶風向

推佢老母

推到大家睇到

起身

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

聽日見 唔好遲到

卡

冇讀歷史咪得出以上結論

而家推嘅濕鳩STEM根本就係塗毒緊新一代
下一代思維得翻數理 冇哂文科

正解!

過左今晚先諗啦

0600

塞少日！聽日塞就過唔到紅磡！

我警告你地 救左poly手足安全先好塞
一開始就塞咁點救手足呀屌你

塞係阻人返工！起碼都8、9點
救手足係6點前要出發
根本無撚衝突，仲多左理和理非